買命給死神

如果死神話用你一年的年薪換你一年的陽壽，你會嗎？

不會

打錯字”賣名”至啱

如果過左退休年齡先死係好扺
用冇收入只有消費嘅時間換金錢
如果活唔過六十就不了